黨鐵搞到咁真係自己攞黎賤

不在其位不謀其政，接載乘客保障乘客安全最基本既責任都做唔好，好做唔做走去做狗既傀儡，抵撚死

怕咩
人地大把物業收租
根本未驚過

班高層幾十萬一個月 仲唔跪低保飯碗

黨鐵旗下所有商場唔收皮我跟佢姓

就算佢幫唔幫黑警，遲早都比人搞，根本全香港無乜人唔對佢不滿
一個政府大股東既公共運輸事業，就去帶頭搞地產，仲要年年加價

所以最大問題都係政府，呢啲影響民生衣食住行嘅基本野，本來用意應該係用合理價錢or even 低於成本去提供交通服務方便市民，但而家搞到要以賺錢為前題，有加無減仲要搞埋房地產炒賣賺錢，同領展一樣onL9